賣F16V被中國抗議怎麼辦？ 美國國防部長：還會一直賣一直賣

賣F16被中國抗議怎麼辦？ 美國防部長：還會一直賣一直賣

2019-08-26

美國國防部長艾斯培（Mark Esper）剛結束一輪日本、韓國的訪問回到美國，22日接受美國《Fox News》（福斯電視台）訪問時被問到，澳洲的報告指出，解放軍有能力在1小時內用導彈癱瘓所有美國的軍事基地，他並未回答此事是否為真，而回應說「對美國國防部來說，中國是主要的威脅。」

《Fox News》（福斯電視台）在美國時間21日一段對現任國防部長艾斯培（Mark Esper）的訪談中問到，根據澳洲一位軍事專家的評估，中國有能力在一小時內發動導彈攻擊癱瘓美國的軍事基地，艾斯培回答，中國是美國的主要威脅，長期而言是競爭關係、戰略對手。

第一次波灣戰爭起，中國效仿美國戰法

艾斯培於1986年自西點軍校畢業，曾參與過1991年的波斯灣戰爭（Gulf War），他告訴福斯電視台，中國自第一次波斯灣戰爭後就開始學習美國的戰法、學習如何使用武器、還有很多理論，相較於俄羅斯，中國更具有野心，是對美國最具有威脅性的國家。

「中國比俄羅斯更具威脅，長期來看，共產黨是最大威脅。」艾斯培說，因為中國有龐大的經濟實力、政治影響力，最關鍵的是，中國有野心。

美國參議院共和黨領袖麥康納（Mc Connell）過去一向親中，但他開始提醒世人中國的野心，在8月21日前後一場國會的演講中他提到，中國正在四處擴大其控制力和影響力，對緬甸、柬埔寨、老過、香港、台灣，手段也許不同，但目的都是相同，中國沒有學習香港，而是要併吞香港，讓香港變成中國的樣子。

中國氣炸了，但美國說還會賣武器給台灣

艾斯培則強調，中國仍然持續竊盜美國的高科技，而且已經行之有年，當主持人問他「為何沒辦法阻止」，艾斯培指出，因為那是國家組織的犯罪行為。

至於記者問艾斯培，中國對於美國出售F-16V戰機給台灣反應非常憤怒，他回應說，這並非美國第一次出售武器給台灣政府，也不是美國第一次海外軍售，「我想，以後還會繼續。」

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

台灣最急需係潛艇

台灣唔係中國一部分？

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

撚狗咁撚

還會一直撚一直撚

佢話係就係

滿佈共諜，其實賣俾台灣即係賣俾大陸

全宇宙都係中國的

可能遲啲香港都要買

一時賣機一時爽
一直賣機一直爽

抗議？咁賣多幾架囉